獨立檢討委員會呃淺黃冇人講既

咪上當
黑警唔會查嫁

咪當人on 9
點會俾佢呃到

檢討咋嘛，幾時話追究姐

無人信

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

依個係只查我哋唔查警暴

FB都多人講
依度無人講

冇人信林奠的,放心